多開任何online game教學

不日公佈

VM 完

嚟嚟去去咪又係嗰啲

你樓上果位仁兄識好多

你媽係雞

你老母係公廁

跑online外掛洗錢方法(最新bug錢外掛)
1.入跑online商店或者鍊金術店點選你要的東西按贈送!(送禮物)
2.贈送的名稱:我係假新之一(此帳號為跑online官方人員所封閉的測試帳號)
3.跑online商店會出現【贈送過程發生錯誤！】
4.因為發生錯誤所以唔會扣點數同TR
5.物品贈送完後,登出再登入就會出現你要的物品!
6.一定唔會比人封ac
7.贈送「很辣啊」系統會贈送150點數和25000TR比你
8贈送「投球蟲盔甲」系統會贈送100點數和5000TR比你
9.贈送「獅身人面像翅膀配方」系統會贈送200點數和6000TR比你
10.贈送「奇幻棒棒樹」系統會贈送60點數和7000TR比你
11.贈送「紅色愛心翅膀」系統會贈送240點數和60000TR比你
12.贈送「黑暗的惡魔下衣配方」系統會贈送50點數和60000TR比你
13.贈送「夢幻翅膀」系統會贈送260點數和25000TR比你
14.贈送「道具修理」系統會贈送120點數和56000TR比你
15.贈送「熊貓鞋配方」系統會贈送360點數和12000TR比你
16.贈送「很鹹啊」系統會贈送150點數和60000TR比你
17.贈送「愛坡的手套」系統會贈送300點數和8000TR比你
18.贈送「10個招財貓」系統會贈送100點數和6000TR比你
19.贈送「1個招財貓」系統會贈送30點數和5000TR比你
20.贈送「20個招財貓」系統會贈送180點數和15000TR比你
21.贈送「蜂王乳蜜蜂鞋」系統會贈送350點和35000TR比你
22.贈送「乳牛爸爸」系統會贈送100點數和45000TR比你
23.贈送「粗獷豬爸爸」系統會贈送60點和35000TR比你
24.贈送「強壯雞爸爸」系統會贈送70點和40000TR比你
25.贈送「恢復收穫次數物品」系統會贈送70點和35000TR比你
26.贈送「章魚面具/吵雜公雞嘴」系統會贈送50點和26000TR比你
27.贈送「熱帶集集樹」系統會贈送50點和26000TR比你.
28.贈送「瓢蟲帽子」系統會贈送70點和10000TR比你.
29.贈送「小氣的公雞帽子」系統會贈送80點和20000TR比你.
30.贈送「生命我恩賜」系統會贈送200點和40000TR比你.
31.贈送「恢復收穫次數物品」系統會贈送90點和25000TR比你.
32. 贈送「傳説的火焰翅膀配方」系統會贈送150點和30000TR比你.
33.呢個外掛真係得,一定ok(開頭會無左TR同點數)^^.
34.其實送咩都得,但價錢越高,送既TR同點就更多
35.記得係送果時打bug先可以成功 36.贈送「軒少」系統會贈送750點和60000TR比你.

得未，有教學未呀

留名學嘢

lm學野

買多部手機,完

bluestacks

有教學未

LM